有無人唔驚老鼠曱甴，但好驚田雞，青蛙

男人老狗，唔怕蜘蛛蠍子，但真係好撚怕見到田雞，青蛙，蟾蜍更加嚇到鳩縮，係唔係有恐蛙症

之前睇YouTube,柬埔寨嗰d 仔徒手捉青蛙都覺得核凸

我
都好驚蛇，總之個身滑捋捋嘅都好驚

有種生物叫負子蝽，蛙類，受精後喺背脊生一個個窿，養住d受精卵，生嗰時d 蝌蚪喺d窿捐出來，密集恐懼症最撚怕呢d

屌
諗下都想嘔

所以我唔敢貼圖